個條扮年輕人嘅片 主角唔排除係大陸人 睇衣著髮型 面相

快 起到底盡起 香港如果冇人起到底
證明好有可能係大陸人